點解周街睇到人地啲女朋友個個都大波 而我只有無胸嘅女仔肯做我女朋友

頂唔順啦

我恨我是胸奴人

點解我連女朋友都無

有波但冇男朋友

飛左先啦

樓主你有女友都執到啦
仲要求多多

肥仔波？

慘得過個無胸的女仔對像對你無興趣

應該一早私了啦

你真係咁介意接受唔到就早啲分手 唔好自己辛苦又拖住人哋

因為你賓州細囉

34c 167 53-54kg

分手

希望你係假膠
如果唔係希望你條女早日飛撚咗你

想要大奶

你本身發生咩事
咁樣都冇男朋友？

咁樣都算係有可接受嘅波. 有DD 再講啦

基佬得五十幾kg真係誇張

樣衰是罪

乜而家c都叫大波？

覺悟左乜野都係假
大波妹最屈機

大佬 pat唔夠翹 大c細d夠皮啦

冇話大 話有波姐

好想睇下

睇av啦 咩大細都有

正係想睇你一個